## Baumpaten gesucht

Die Gemeinde Roggenburg und die Obst- und Gartenbauvereine suchen deshalb Baumpaten, die sich um einen oder mehrere Bäume auf öffentlichen Streuobstwiesen oder entlang von Straßenrändern kümmern und dafür auch das Obst des jeweiligen Baumes nutzen dürfen. Die Gartenbauvereine Biberach und Schießen bieten dazu Unterstützung durch Beratung und durch Baumschnittkurse an.

**Die Pflege von Streuostwiesen ist aktiver Umweltschutz. Helfen Sie mit beim Kampf gegen das Artensterben.**

        
        
        
        
        
        
        
        
        
 